Ik moet bekennen dat de schuld van de banker's zoon leek me zo evident als aan zijn ongelukkige vader, maar toch had ik zo geloof in Holmes' uitspraak dat ik vond dat er toch wel een reden voor hoop zolang hij niet tevreden was met het aanvaarde verklaring.
Hij sprak nauwelijks een woord de hele weg naar de zuidelijke buitenwijk, maar zat met zijn kin op de borst en zijn muts over zijn ogen, verzonken in de diepste gedachte.
Onze cliënt bleek te zijn vers hart bij de kleine glimp van hoop die aan hem, en hij heeft zelfs een plaatsje veroverd in een onsamenhangende chat met mij over zijn zaken te behartigen.
Een korte trein reis en een kortere wandeling bracht ons naar Fairbank, een bescheiden residentie van de grote financier.
Fairbank was een groot vierkant huis van witte steen, maar een beetje uit de weg.
Een dubbele wagen-sweep, met een besneeuwde gazon, uitgerekt neer voor twee grote ijzeren hekken die gesloten de ingang.
Aan de rechterkant is een kleine houten struweel, hetgeen leidde tot een smal pad tussen twee netjes heggen die vanaf de weg naar de keukendeur, en vormt de ambachtslieden.
Aan de linkerkant liep een rijstrook die leidde tot de stallen en was zelf niet op het terrein, een openbaar, hoewel weinig gebruikt, principal.
Holmes liet ons permanent op de deur en liep langzaam rondom het huis, aan de voorkant, de winkeliersverenigingen levenspad, en dus door de tuin achter in de stabiele lane.
Zo lang was hij dat Mr. houder en ik gingen naar de eetzaal en wachtte bij het vuur totdat hij terug.
